[COYS - 凍到碌鳩變紫色] 熱刺球迷吹水區232

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

真熱名單Update @20200820 連會員名, 65人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

成班傻仔比光頭西撚

點解
點解要咁命苦

光頭西屈機

one was Reguilon, out because of the clause and joining #THFC Cross mark

我認我弱，瞓先，希望聽日瞓醒有官宣

想訓都訓唔著

巴打谷左好耐咁

有冇手足等到官宣先瞓

仆佢個街，睇到welcome 開心左一秒

我平時都五點先瞓

都係打機啫，玩住等

大家咁話啦

我玩住red dead redemption 2等

熱迷比d聲黎聽下先

隻貓好得意

玩到邊，定online

玩緊witcher等

幾點

Welcome
Alex Morgan

4 點一定有

仆街我都玩緊

Arthur死咗

玩住fallguy 未著番條褲等 官酸

玩red dead成日玩到唔記得做主線

dklm
仆街到fb twitter分開時間出

自從Dybala事件之後, 我就學識左
「一日未官宣都唔可以當真」

影到入埋去球會啦啵

傻撚熱狗

仆你個街 我想J裂股聾 都唔比我J

金章都係係入面出番黎既啫

幾時宣呀dllm

#thfc will announce the loan signing of Gareth Bale in the next few hours. [Marca]

裂股隆先係重點

又next few 屌啦

本應打999可以求助

Marca: Gareth Bale arrived at Hotspur Way injured. Tottenham medical staff believe he will be out for 4 weeks.

Fucking hell

之前都有話要操翻4個星期嫁啦

如果傷4星期再操4星期？
定本身包曬計4星期

未官宣，我咩都唔信

應該包曬掛
所以早幾粒鐘有傳過話過唔到第2次體測

似係4＋4

聽晚睇列斯狂攻富咸

古龍呢？其實古龍重要好多

係
希望佢唔好覺得熱狗冷落左佢啦

Bale真係志在情意結，古龍先係急中急

如果4+4唔怪之得皇馬咁順攤

希望只係包曬4星期

之後仲要有比賽狀態

其實都係俾熱狗J回憶多

我覺得下個星期開始係死亡行軍，無論點樣都要變到一兩個球員出嚟幫下手，唔係實出事

其他位都係講緊質素問題

前鋒先攞命
係冇後備

開始壞 黑黑地

一早講左
簽隻新左閘係更期待
bale真係情意結 唔敢期望佢會carry

食屎狗
ig又出post
撚死成班熱狗

條J紫過紫燈了

1分鐘
大家期待嗎?

我講緊期待睇住成班熱狗又被撚呀

Welcome to Spurs,

Alex Morgan!

又俾人撚多左個鐘

睇埋拜神10:0就算
Fucking hell

晚安...

撚狗吧熱刺

7:0

04降班未

輕鬆到一個點

真係咁都唔公布[

8:0

兩位新球員係咪諗住喺球場瞓?

一早走左都唔定
成班傻仔又被撚

撚化我

仲信都係傻仔

我比多次機會 等到5點

邊個仲信

瞓啦屌

冇啦

撚化唔到我既

我4:59分訓

弱者先要訓

同條女做完愛 眼訓

你又學埋蔡狗d野

但你仲weak

攬住囡等先係最高章

我孤家寡人要攬住部電腦

ok sleep

屌你老母光頭

等左幾日

潛咗水

又話5點

係時候瞓

你欺騙我感情

係咪軍E發現bale個失頭好大獲叫光頭西hold住

好彩尋晚早訓唔等
訓醒都未官宣

我都得係 好彩一早瞓左

仲未瞓嘅朋友揮下手

下個po 暫時用呢張取代 fuck off levy 張圖好唔好

好彩夠決斷瞓咗覺
唔係JJ凍親就唔好

撐bale

明日復明日， 明日何其多 等到下年都未宣

仲未官宣

是咪軍醫發現有問題

利撚簽Jota
其實仲有啲咩前鋒簡

大師兄係咪要逼死lamela
又攞走佢號碼 連文員位都搶埋

Here we go

SOON

要還
當年大傷都可以四個星期覆岀再賣去黃馬, 禁住黎搶。而家到我地被人搵笨

比木魚肌係咪己經收皮

公佈住雷吉龍都好啊

熊

禿頭好大鑊

Back soon

Back 🇪🇸 soon?

皇馬阿辛斯奧已經著咗11號
返唔到轉頭啦

其實佢地係體檢去左19000到
所以無announcement

eat shit 19000

levy應該諗緊縮數啫
一買番黎就傷一個月 再操一個月
好彩極都要白比兩個月人工

等撚到5點
我屌佢老母

5am等到5am

佢兩個真係喺球場瞓？

返左西班牙

我哋個訓練場有酒店㗎

今日又要等到幾點

星期六日唔辦公，星期一先

update

陳同佳自首先定deal done 先

迷科嗎

迷吾落sor

但Doherty好似都係香港時間禮拜日official

呢個台佢第二次back soon之後無再come back

剪完片
執完聲

仲有啲咩未整？

Here we go

Back to Spain soon

未整好個golf場

馬卡報話大聖傷撚左喎

可能過吾到我熱軍E體測

痴撚線，無踢都傷

九乘預咗星期日豬波
跟住俾球迷狂小 之後先正式official
等你哋唔記得聯賽兩連敗

踢國家隊傷嗰下慘

輸波完場

即官宣
Welcome back!

果邊又天光

MARCA: Gareth Bale will officially become a player for Tottenham within the next few hours, but his debut with the English team will have to wait for at least a month, because the Welsh player arrived in London injured and will be out for at least four weeks.

踢都未踢就傷

打golf整到腰？

Next few hours 又next few hours
Next few hours 又next few hours
Ten hours 都嚟緊喇

終於開始睇all or nothing
好撚正

段野11個鐘頭前就有,marca垃圾

比段野撚化到依家都未訓既我

年年無前4但年年有得睇制唔制？

全世界等緊佢

利維係咪見bale傷1個月，想縮沙

沖出黎柒

佢係咁的
專比歡樂大家

幾續吹

仲要冇一個講迷先好笑

裂古龍呢

再次證明得啖笑

係咪做體測做到傷呀

迷奇吾好意思講

可能要同kane打返場golf分個大佬先肯官宣

咁傾輸硬啦

光頭西: 仲有一個月先踢得, 點解我要而家開始比人工?

Jovic wants to go out on-loan. [ @abc_deportes ]

唔爭在啦

小鬼

打到想死咁

我地仲夠唔夠非英撚位

好似有巴打列出過, 唔夠
除非放到d垃圾走 eg 臭, 科

唔夠

gf都阻住個位，佢基本上唔會出

大師兄最屈機係唔食非英撚位

明明jovic好野黎 係皇唔知點解踢到pat屎咁

我屌，十二個鐘，咩都無

遲幾個禮拜畫公仔就俾少幾個禮拜人工

竟然唔使back soon

Juventus offered Douglas Costa and Federico Bernardeschi to #thfc two weeks ago for Tanguy Ndombélé. José Mourinho is no longer open to losing the midfielder and consequently the move was rejected. [L’Equipe]

🗞 L'Equipe: Ndombele and Mourinho have made up over the last three months. Ndombele has had a change of heart: from being in a place of wanting to exit to telling people privately that he “does not want to flop” at Tottenham. He is currently happy at Spurs.

張家輝換緊衫

肥當有改善都戥佢開心
睇紀錄片最後嗰集都feel到佢仲需要d時間適應, 而又肯同光頭西坐低慢慢傾
感覺上佢又唔似係pogba嗰隻唔受教
亦正正因為睇咗紀錄片, 所以唔想素素走, 佢嘅經歷好幫到新人

José Mourinho and Tanguy Ndombélé have now repaired their relationship following intervention from Daniel Levy. The midfielder is now happy to continue his #thfc career. [L’Equipe]

其實non-EU係點計

好似Zaha咁英撚轉咗科特迪瓦使唔使用non-EU

本土青訓好似唔計non eu

佢轉國家隊啫 但兩個國籍佢都有
正如一大班南美人追認返祖先個意大利國籍就當EU踢意甲

咁好似奧咁細細個已經去咗法國
又係法國青訓但係要計

英超嚟講non eu只係關乎勞工法例申請工作證
同足球呢邊嘅registration無乜關係

你撈亂咗EU同HG

其實摩佬啲英文算唔算水皮

睇all or nothing

雖然表達得幾清楚

但好似來來去去幾句

睇嚟聽日都係出唔切reguilon

你肯定買咗？

咁都炒車主死左佢啦

有肥當回勇，最陣

熊熊又流出 又比男人呃

我都覺得自己講廣東話嚟嚟去去都係果幾句

邊個？

幾sad下

小鬼死即係再俾人爆

玩fm你就識點計

要攤牌返西班牙了

同國家隊冇關係 dier 英隊但都係non eu
英超： 本土計 a player of any nationality that has spent at least three seasons training at a professional English or Welsh club before the age of 21
最多17 個非本土，其他由你

歐洲： 史雲斯唔計英格蘭球會，所以bd 計外援
本土計 trained by their club or by another club in the same national association for at least three years between the age of 15 and 21.

然後 If clubs in UEFA competitions want to register a maximum of 25 players in their 'List A' squad, they must designate a minimum of eight homegrown players, with four of them being from the club's own youth system.

台灣一個賣奶既女藝人但佢真係好大進步 而家又肯學野又勤力 之前傳大肚會同有錢仔結婚 近排有流出片

頭先學肥花見佢自認性欲強

玩很大行路上台北個集坐氣球真係cls

🗞 Telegraph: Bale will not make his second Spurs debut till next month. He has a slight knee injury but it is nothing serious. He has completed his medical.

好吹得下

都係十零日啫

你真係冇瞓

有Pdsd既我表示淨係睇到will mot make his second spurs debut

Tier 4 least reliable ? 就咪貼

無期待會好無聊

光頭：一個月後先官宣

A few hours and a few hours
24Hours is coming, SIR

係 24個鐘冇訓過了

西布朗都入到波呀

西布朗都勁過我哋

今場愛華頓出撚曬事，睇嚟我哋chur盡咗佢

有少少似兒子嗰球？

傻鳩都知愛華頓條後防唔穩陣 緊係逼佢地博犯錯啦

西布朗都入到拖肥

對面個龍同中堅今場都好廢

閪布朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾熱

西布朗就緊係勁過熱啦 我地幾多年贏唔到對面

繼續撚狗

重有十分鐘

Spurs making inquiry into Riqui Puig. Heavily scouted in the past. #thfc

癡撚線人哋要巴塞爭正選噃，我哋何德何能

❗| Ronald Koeman has informed Riqui Puig that he is not in his plans for this season. [Gerard Romero via RAC1]

佩豬好勁 巴塞重點青訓 啲技術好勁

我地完全冇中場突破又冇小組 根本廢撚過西布朗

livermore!

會唔會係教個個問題呢

咁一定係 我不嬲屌柒摩狗

不過都有機會係 升班隊冇咩人注意 你都唔知點守佢 所以拖肥先患得患失咁

摩話前場壓迫唔夠，拳王....

一向都無，之前都係ＹＵＵ

官酸未

理察利臣真係好撚低智商 佢成為唔到top player一定係佢獨 又0視野 岩先果個位射門

不過又咁諗，如果我哋前面係son kane bale，對面一定場場三中堅對返位

佢真係CLS

pressing邊有得淨係靠1個
仲未計上場換走完Dele，下半場摩佬搞得仲衰

咁中場可以輕鬆啲？

29分己經揼波鐘

吹得愈嚟愈大

贏緊仲唔揼波鐘？唔通輸先黎搓咩

摩佬都係會skip撚咗個中場佢

Sorry

可以學林伯玩彈彈波

James真係勁到癡撚線

連西布朗都踢得咁有form
熱刺呢隊垃圾都係番去踢保加利亞野算

Who: The Goat
When: 19th September
Where: SC

The Goat hears from more than one source that it'll happen today.

TODAY

西布朗件波衫好似以前7仔套制服

屌

沾士好撚勁

真big 6

= bale 1.0 in 熱

人地James 杜可尼 阿蘭幾乎無縫交接

James勁到傻

惹埋紅牌

紅埋 拖肥又贏一場

右直拳

紅埋個傾隊

拖肥今年終於燒岩錢
同2和比果D 垃圾差天共地

James 睇落英初段會適應得幾好

世界波

呢條垃圾都35m

佩服安察洛堤
人人都怕James頂唔順體力化英超
但肥安就將James放喺一個最少體力勞動嘅工作同位置上，仲要成隊打法上去配合佢

似諾域治

係 勁肉酸

升班馬都入到有球王占既拖肥2球，我熱

人地有人識射罰球 我地得傾鳩ban 人牆

真 仲要拉佢偏邊路
唔洗中間間咁密集同受壓

高文黎做白手套姐

又係沾士助攻

James一向都有質素，係估唔到勁到咁

20M咋

我哋守得好
#曲

係free transfer

哈美斯咁撚勁...

如果熱買到James ，借到大師兄...

Free 咩

我之前睇好似話20M，原來一蚊都唔洗

今年利市一哥都咁撚勁
歐霸位都mola mola

雖然好多人估James踢唔到英超

睇怕下季可以專心本土賽事

我哋話買果兩個重未官宣

可能要睇埋聽日踢成點先決定搭唔搭飛機返西班牙

可能已經返左西班牙

仲要後面Allan Doucoure掃晒個中場
James專心分波

反之我哋連牙傾都要成日退落嚟守

Back soon.....

Lazymore竟然可以做到隊長

係免費

睇怕都下星期

靜咗1日

為左出糧比 Bale 炒晒成條social media team 了

睇完back soon之後返咗去西班牙

成功引起幾日傳媒報道熱刺
光頭西：唔洗簽都成功引起話題 咁唔簽了

場場追列斯聯開大

富咸禁區頂兩個冇人mark 抵輸

就算前面入唔到 後面都可以失到個大

似曾相識既感覺

比爾沙：我唔會守，失波是撚但

換走左老母馬即刻有起色

好撚誇張 列斯啲防守係單防 唔理咩位都跟 之後有走甩人就事但三個人塞中堅位望你射唔入

摩佬轟英超賽程：笑話！

始終能力不足又要滿足個進攻就變成防守咁玩法

即係聽日先公佈啦

其實係咪我哋諗多咗

bale返黎同利維打場golf咋

Neither Gareth Bale or Sergio Reguilón will be available for #thfc's trip to Southampton tomorrow. There is also an acceptance Bale will need to be slowly reintegrated into the team. | @TimesSport

返母會公佈？

認真, 就算聽日公佈, 但輸波真係乜心情都無哂
早一日講開心一日都唔得......

SC 因為d 人屌唔官宣lock 左個bale thread

猁簽JOTA傳左有無3日
已經官宣左
光頭西呢

係要玩尻球迷先開心 定遲宣兩日少d比兩日糧先真係

皇有Bale個no.
25號

光頭閪唔通又嘔番出黎

唔好嚇我啊

咁名義上未走點都要俾個number佢嘅
Infield player要著GK number都夠慘

肥花呢？

終於有return trip快過robbie keane

利記都官宣左兩個喇

其實係3個,最早有隻後備左閘

黎啦

我地前場妹妹下，買賣部門都係妹妹下

16 號 3 號 11號 9 號

咁肥花係走咗再返嚟
禿猩都冇走過

阿辛斯奧轉11號嗰陣牙禿都已經轉咗25號

乜嘢係16:03:11:09？

大師兄係熱刺係 no.16 > 3 > 11

依家應該著9

即係9號啦，找數嘅可以印了

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
Gareth Bale and Sergio Reguilon are new Tottenham players. Contracts signed, details sorted with Real Madrid, announcement coming.

Fast

聽日返早呀大佬快啲啦

BT Sports 聽日會訪問Bald

好似搵高治訪問佢

著返16/3仲有back home嘅意義啦

高佬治有冇興趣做後備前鋒？

會唔會係 大師兄著16 但古龍著9

裂股龍

又可以等多晚

我哋9號好邪架喎
咁多年得Hea碧有睇頭

係就快

開始了

估唔到古龍先

正常啦

Reg後咪無人理

學左兩個西班牙字 hoy 同 soy

果句係咩意思 早晨呀Tottenham?

翻譯自
西班牙文
明天我來自托特納姆熱刺。

hoy 係今日

屌你19000咁都空撚晒

same

麥龜好撚廢

Townsend入波

相呢仆街

韓國版會點？

我d精又流左出黎

BALE 死忠，出過幾次post
後來去左皇馬之後搵左bale 合照

真熱

肯定真迷bale

著9號
破唔破到魔咒

禿猩 裂股龍

ROSE

最後

李國能3號！！！

apps彈咗了！裂古龍！

咁就拍咗一日

Hello my friend, your turn

潑冷水mode

屌人都無走，無reg 佢仲俾個number新人

仲差巴爾

到bale味

我啲精去到一半了

印爛咗成百套衫啦

......當佢隱形人掉去u23

rose個3號

有d想印佢

古龍D英文都幾好

我愛Regulion

唔反levy 摩佬一日咁多

邊個新人都好過英撚隊長

聽日簽埋Ruben Diaz 我印件99號Levy

我朗

Janssen
Soldado
Pav
Berbatov
Rasiak
Kanoute
L. Ferdinand

真係掂嘅數得出

快點快點

終於射得

我要射啦

官方 twitter 又手痕出多一次古龍

好想睇到超人Welcome大清

where the fuck is bale

真係去左球場影相

正反面衫

係都唔肯出bale

3號

rose 我哋永遠懷念你

幾億起咗唔係唔影啊？

係咪揀錯片po咋

印衫條片後面有個9字
都幾肯定係著9號

哭撚左

眼力測試

驚比人屌出返正面唔SHOW 3號咋

屌你轉會剪個片都要咁樣玩crack the code咁

迷摩

拉美狗好自動自覺讓番件11號出黎

古龍果粒墨好搶鐘

士碌架

幾靚仔其實

列基朗，列基朗，列基朗，列基朗，列基朗

列基朗，列基朗，列基朗，列基朗，列基朗

列基朗，列基朗，列基朗，列基朗，列基朗

唔計粒墨係

岩岩又出第3 次 做乜鳩

又重出條正面

rose

係咁洗鳩人通知扮新野以為官宣比奧

捉彩蛋😂

睇住19000豬波又睇到我地new signing

柯佳嬿都係有粒墨 令到佢更正

正面>反面>正面>正面

唔知做乜鳩

知醜嘅直情要辭職啦

自爆唔怪得del

岩岩up 番了

米燈

條team 做乜鳩 d post係咁del完又出 玩photo hunt呀

講真 19000 肯食buy back clause 古龍依家就魔性澎派了

有Regulion嘅話
Thank you and 898 Rose

著13號做第四左閘囉

如果唔走

yes, Levy想all in無計

不過佢人工應該太高，一年升少少

9號堅邪

屎屎龍都幾慘

終於官宣 唔洗訓了

大師兄twitter 已經換左圖 快手到

佢係真係wonderkid 打得起既一早唔洗買人啦 吹到未來英撚第一左閘 勁垃圾

#Baleisback

#BaleIsBack

希望唔好賣
佢係有潛質

唔宣就咁樣訓唔著
宣咗就咁樣訓唔著

射得

好有山神彈琴feel

型撚到

今日打完J
聽日又可以睇摩狗塞舊屎比我地食

finally

咁又咁講
Bale個16號時期都幾...閪下

講呢啲

其實個段野拍得好好

好似有期出佢都不勝

我愛大師兄！

聽晚即刻出得唔得

Bale’s back

希望大師兄搵返踢波嘅樂趣

個時出親都贏唔到 黑仔王

佢呢個pose 好想再睇佢入波見到

見到人哋用Shaw
我哋就Regulion

官網hang 撚左上唔到

希望隊醫搞番岩佢再講

J左先

本身都廢廢地

燈夠未

好寸

最尾嗰下係字同tag中間打多咗幾行空行

頂薪後備哥爾夫巴爾

我都要出返嚟了

前鋒 中堅！

其實shaw係勁，講到Regulión好渣咁

又有得睇大師兄90分鐘遠射救全家

Bale著3號真係印晒主客三

weghorst ruben dias

歡迎

你禿了
也回家了

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

Ruben Diazzzzzzzzzzzzzz
Troy Deeneyyyyyyyyyyyyyy

賣波衫都賺死

大師兄

deeney做後備夠晒啦

開心

夠啦，Bale借得個一季，谷恆佢！

上場用bd
下場用龍

大師兄前鋒
古龍左閘 bd 中堅

ALI GOLD話可以留多季到完約

搶球衣

開心到不得了

3號嗰件歐聯字 仲要有漬

九號斜撚到冇朋友

9號要破魔咒

上到新號碼有齊

已有售

Bale is back
Bale is back
Bale is back

要人惡過衫先著到

好驚買唔到波3

我網都開唔到

一早買咗印兒子
可唔可以甩咗佢換Bale

點睇你俾人執行家法

買多件啦

死左圖好耐

咁開心！買多件啦！

我就冇事

我差上年件金字未買

諗住買作客
印大師兄定印龍好

滾出熱po

直入

無啦啦叫人走

Kane就the king啊 大聖係咩

我作客印荷B
主場印大師兄

你皇迷

我係主即刻就做promo

謝謝你 開到了

證據呢

買兩件賀一賀佢啦

James真係好撚勁 睇49000 都冇人有佢咁既視野同技術

[教訓二五仔]皇家馬德里球迷吹水區(119)

唔加價就當係啦

bale訪問嗰樣似真心有愛

列基朗已成condom
無人理

Zaha好撚想剷草

係，仲想點

back home

希望跟住可以完全轉會

哪有錢

買作客
但隻綠好柒
黃更柒

有冇人跟買一主一綠

隻綠幾靚其實

件主場啲暗花真係唔掂

BB你聽我解釋先啦......

香港有冇得賣
想睇下實物

下場聯賽杯對手

教訓425仔

綠色仲難襯過上年件淺藍色

以目前陣容同未來計其實佢應該比Bale更加幫列我哋
但Bale地位真係不可代替

有冇落場版？

抄撚晒Michael jordan

精盡人亡

個陣Bale太顛啦引咗好多人做熱迷 我都係其中之一

新前鋒已在陣中
膠治is back

不過都fd底嘅
佢地個贊助Kane比錢的

踢得好=返皇 踢得差=再搵多件左閘
基本上佢都係過客黎

阿龍都係

真
哪怕明知Bale翻黎未必好用
但都真係好正

置頂了
嗚呀!!!!

未必，如果皇又彈多件左閘，佢可以say no的

屌你死要霸住件11號

係喎，差啲漏咗佢
上季玩到似層層咁

牙傾: 嬴撚左就cut sponsor

垃圾lamela 比返 11號bale 啦

馬些路都退啦
大機會都要返去

錯了 皇馬可以照比錢買佢返去再轉售

直提係佢要值多過40M

我都覺
所以想睇咗實物先

綠色哩件我覺得好靚

蝗自己用唔用都會回購返去
拖舟中意隻法國黑人閘多過古龍

睇唔慣大師兄著9號
但係睇到佢返黎都好撚興奮

屌佢，Come左兩三日喇，我地Cum得未

其他隊啲球迷話大師兄回哂塘冇用唔知有咩好j 佢地都唔明bale對熱迷嘅意義

幾時買多個後衛前鋒同cb

條片咁靚 我原諒了

呢件買唔到

簽得一個潛力仔一個無心無力未岀就傷既
球迷都隻眼開隻眼閉 格硬黎搵野高興
屌你老母官個宣都拖幾日，無聲無氣
唔好咁鳩屎得唔得

佢無執意攞件11都好嘅, 起碼唔會導致更衣室不穩定因素(摩佬最怕)

咁事實除左打J
都係幾大單既賭博

買佢都唔預佢真係幫到好多啦

唔係架 好似當年toby修咸頓個option to buy咁 球員可以唔簽

終於有列基朗

見到9號真係驚唔識入波

記憶中之前女人達都係咁樣比人回購左返去再賣走

摩拉達咁囉
20m賣俾祖，有buy back
摩拉達打得好，兩年後30m買返
打咗一年又ok就引到車仔60m買，今次醒喇唔駛but back （所以咁貴）
但摩喺車仔又柒下柒下最後蝕賣

鍠哩招玩過啦

Bale:exsist
熱迷：

憑咩會留熱唔返皇？正選？？

lamela like 曬bale d post，真乖

有d自己ff到我地吹到bale救世咁, 話唔撚驚我地
根本我地都無人出去週圍吹
班賤種無中生有, on99

連隻垃圾馬利安奴都回購啦

Said but true
但Bale呀大佬

著3號唔好咩
我一定印晒主客

bale純粹係J 我比較相信列基隆救到熱刺多d

係有精神病

真，經歷過Bale時代嘅就會明

咁就叫利維唔好當肥花走咗先啦

始終名叔

老老豆豆真係唔知佢正選打咩位岩
一早都話頂薪後備好ON9

Bale back

the bale 奪標

單論實力計 列基朗係今季最勁既簽

真係象徵意義大於實際意義

迷摩掛

唔好返黎一年要抖足九個月都當嬴啦

我依家想買一主一綠
一印bale
一印咩好

科

我信你㗎

列斯？

agger

FOYTH

21

利維：賣到波衫當贏

法甲冇得set回購㗎好似
係俾真金白銀買返

雖然唔知買嚟做乜鳩
仲要搶咗件7號嚟著
俾人屌到仆街

我自己印左一個號碼就不想重覆

睇咗列斯, 我唔認為科會跟到列斯個高頻節奏
佢太上腳

七公

bale而家31歲又玻璃再加上雪咗咁耐都唔期望會幫到幾多啦

佢地個德甲中堅好唔掂

搵多一個敏捷型中堅
打3中堅解放迪龍就最好

Spurs
Madrid
Golf
Wales

唔知Bale係in what order 呢

泡菜仔？

至少高過MADRID

差唔過foyth

BALE
is
Back

南韓馬古尼

聽到個外號就唔開胃

Skb

佢買到dias我切咩都得呀

Upaxxxxxxxxxx

連D鬼佬都叫緊少林快撚D走

好似話想買家陣華湯根個隊友

呢個買到嘅話我印曬成隊

其二sad係

柒龍珠竟然係lml留到最後同Bale相遇

IG Cap落黎，J住先

個種感動，真係唔係講笑
哭𠹌咗

真心 吹到dias不如吹埋vvd啦 橫掂都係吹

咪Dias

你名都改埋

起碼都實用先
終於解放左路
有人出到波同兒子合作了

即刻印返件大師兄先唔好講笑
本身想印兒子都要等等先

大師兄雖老左，但更加有男人味了

咁唔差在吹埋varane啦

per dan

#thfc Spurs say they do not anticipate Bale to be match fit until after the October international break, which could mean a debut against West Ham.

唔係未吹過

仲要又係提子人 迷摩？

咁可能俾彈俾狼隊先

Dllm

太平不如傳送比狼隊 太貴利維買唔起
吹ruben dias真係得啖笑

好仆街

嗰陣吹到七嫂代bale 真係得啖笑

人哋狼隊幫Mendes賺咗成世要賺嘅錢
連狼隊彈隻嚇敵俾我哋都係因為佢首肯

mendes旗下+賓菲加財困 唔係無可能

等睇賓菲加搵到水 grealish2.0

羅馬妖星
七龍珠留到最後既人

lml當年話嚟代bale七年嚟都係咁廢

如果你遲少少走

受傷方面應該贏到巴利

Bale 20m都係咁租啦
成日諗住慳少少錢就miss 好野

老老柒柒三件都好麻麻

留到最後嘅先係贏家

咁人哋Lamela當年喺意甲真係好勁
Totti都大讚佢
點知......

Bale冇20呀麻 同皇馬對半定唔知7成

佢走都喊啦

唔差在摩迪啦

屌你慈善賽請名叔呀

勁呀 熱誠飛鏟

摩迪唔會了 都仲有貨交緊 皇都唔會放

仲要benfica好似歐聯出埋局
光頭西咁迷摩, 襯而家作多佢一筆

跌左落黎踢歐霸外圍賽

可以屌打我地

啱啱睇返大聖以前d J片
見到重可以爆衝入禁區入波嘅超人
幸運西
果陣重柒下柒下嘅獲加
真係感觸良多

而家既大聖已經轉晒踢法

下 唔係直接出左局？

j完龍同bale就好啦 唔係覺得主會繼續貨金呀

真心近年真係少睇Bale
佢近年其實係點狀態？

23年黎第一次贏曼

最好果場己經係決賽屌打痢狗

廢一段長時間 > 勁一兩個月 > 傷一兩個月 > 廢一段長時間... loop

有啲懷疑賣咗naming rights定唔知邊度撲到水 一次過入兩件 之後仲喺度傳belotti ings dias呢啲40m+嘅嘢 belotti同ings仲要係concrete到人地球會要出嚟澄清嗰隻

Demsey又係好熱血

上年近乎無出場 前年牙朗一走成隊皇都含左撚咁
基本上呢兩年都睇唔到d乜野表現

單屌西真係經典

真係好撚幸福 波追人

幸運*

上年定前年改左制 歐聯最初個round外輸左都可以踢歐霸外

隻綠色睇相真心唔錯

希望有一兩下神來之筆已經夠

屌你老母咩呀休

ayew冇反應要補射

大隻咗好多 冇咁靈活

搶點同頭鎚好
由winger變咗做targer man

又冇力 又比人捉晒路 仲要唔撚補射

Amazon

想睇實物先決定
因為已買咗主場

射12碼要var咁足真係好on9

所以我覺得會踢442/343 bale企最前搶點射波反擊就得

比zaha射仲好

救咗再判重射嗰下先on9

變招1流

佢代mola會比較好 如果你排2前 son個位好尷尬

kane bale
ali
當 winks 素
龍仔 黑山 toby 嚇敵
洛

你始終有ali阻撚住個位 除非你kane變埋son

雖然想曼輸但哩球真係好唔抵

買齊腳嘅話，就算daddy教得好唔好，都會留低一種心意而唔係負擔

最屈機係前場 左中右bale都踢到

呢啲球證同旁證睇唔到就當冇事啦 如果唔係要佢地做乜撚

433 4231 41212都得啦 陣好彈性 由其我地都多人用

摩佬：不了 踢901

van der Beek

我哋好似曾經幻想過簽佢

佢應該會好似踢威爾斯果時咁踢，左右翼鋒但會有時拉位入中間少少拎波踢

同我諗嘅差唔多 son代屌你做前場自由人 因為傾而家成日拉落嚟做波 中場可能保守啲出winks 寶 lo 最理想就梗係出肥當 寶 lo

正常係咁既踢法

我預佢係直接頂mola個位 或者後備換入mola

一年定兩年前己經報過30定25m

其實攻中位我地好撚多人
如果ali唔係鐵膽就perfect

4231先令dele同佢可以共存
但2中場 活力 走動 對抗好緊要

正常前場鐵膽 mola>bale 兩個中中/防中到再執
最好就ali > Lo
不過多數都係睇鐵膽ali 多

1:3

曼

不過龍仔攻擊力都強 上場見到嚇敵右閘上都有貨交
而家龍仔左閘都上埋應該就幾撚好J

Lo 上場歐霸睇到佢最大問題就係體力
60分鐘後已經可以721

北歐人對抗性差到咁

佢每場得半場力

啱啱傷好
有寶幫手搶波會好D

如果想盡用龍仔同嚇敵進攻能力咁就一定會出winks 寶 屌你仲有正選而唔係lo嘅話我都唔知講咩好

白連真係幾撚廢 明明佢踢國家隊無咁柒

冰人
Respect

佢真係好憎曼聯
次次對返曼都好似對返殺父仇人咁出晒奶力

係咪玩野逼木狗買人

其實係
LB位等人洗好多
但係Bale

我諗 winks都鐵膽
差在肥當 素素 寶 呢幾個要點擺

不過我估以摩佬性格都一定係 雙防中逗住

傾傾下有小小忍唔住想講一句

估唔到我地都有得傾出咩人好

億2
我哋萬一買埋dias同後備前鋒，成個轉會窗夾埋都未必要億2啦

但出咩人廢摩都係打901

我係on9仔黎 買49000 3:1串多仔3:0
屌你49000係輸1:3

Son 定 Bale！
你揀

等陣隔離如果豬埋就好

今年西咸護級架

其實以而家呢隊曼聯既踢法買乜人都死

你有眼睇 水晶宮縮後 曼聯剩係識圍住禁區左傳右傳
之後求撚其斬腳入去搏一搏
而且好多時進攻既時候 曼聯d人係0走位
再加埋普巴個d撚樣上腳又要玩返幾下腳法 真係一世都造唔到波上去

說實話 佢而家入個球都係水晶宮後防出錯 解唔到圍先有腳波入下

西火腿場場都唔出7、8

傻撚左 我今日見到狗會開最聯讓兩球 我真係笑撚死

場場靠十二碼贏有咩料心照啦

起碼我地有隻球霸識拉空 有兒仔跑上跑落
曼聯成班好撚似中左蠱咁 企晒係到睇波
係vdb出黎之後先有返個人跑下

睇撚到啲傻鳩丁巴爾丁撚到虛脫
都知弱智

我丁左好多年

期待西咸贏即係等於期待光頭佬再買多兩個人一樣

佢地前場幾個踢法都一鳩樣 後備有個恩哈路又咁遲用

唔好撚玩 以前就話射得出姐
宜家佢返黎 都唔知出得幾多場
最多咪射下罰球 開下角球
一季有5g5a都偷笑
係丁都丁列基朗 新巴爾

仲有拎黃牌次數

咁又唔洗睇到件事咁差 爛船都有三斤釘

BTW 其實大家都知龍仔先係隊波既救星

Lamela

好驚大師兄都係坐成季，

好人一生健康平安

佢真係無代表作 得歐霸球罰球

Miss u so much

聽講你跟紫xxx玩跑
玩到破左處 條女都無撚埋

牙脆

咪尾啦

脆你老
人都死左 宜家新世一右閘當道

你成日咁樣指插佢？

hi on9 仔

50M

聽講摩佬用你換白lin
笑左成晚

幾時出得

佢都起碼算係入咗球波證明自己
聽晚真係 仲要早場

叫漸凍人

關咩早場事我哋係由朝到晚都可以閪波
摩佬話既然普天同慶緊一場閪波大家應該會當睇唔到

但聽晚Regulion唔可以reg做sub？

我都唔清楚正常一早reg埋，俾佢正選都得啦

Bale 讀自己個名未

我兩個都要

大師兄一招遠射夠做

哇發生咩事

官方Twitter真係好勤力，12點半到而家4點連續出咗廿幾條tweet

滾 你利迷

肥花會幾撚淡然離開
係咪冇人記得佢喇

太老實？定真係叫蠢？

一路好走 祝福你

玫瑰同三叔都未走
光頭閪咁樣對個老臣子

bbc傳緊買連美斯
玩鳩我咩

起身終於追到live 同 追晒啲官宣twitter

臭，科，lml, rose 快啲走啦，我唔想搞大佢

點解好似間間波衫舖都冇今年主場

快手賣埋 foyth 臭 lml rose gazza
不過 lo 好慘 得翻一個 argentina 支

飛龍個網見好似得son
買開no.7又唔見有

而家就係明明有25個人，但係好似出邊個都無用

飛龍可以印其他球員
我都係直接落舖買
（雖然我都係印咗兒子）

眼神 神魔合一

足金金猴

摩有說明書

大汗怪表示想比多少少買球員版

nts重未出價錢

買多個後備前鋒就收貨

域基朗投熱刺：急不及待與摩佬合作

【Now Sports】熱刺周六宣佈由皇家馬德里簽入左閘域基朗。
23歲的域基朗（Sergio Reguilon）以3000萬鎊加盟熱刺，簽約至2025年，將會穿上3號球衣，「熱刺有世界級球員，亦有一名世界級領隊，我實在急不及待希望跟摩連奴合作。」

「我喜歡球會及領隊的哲學，這是我選擇來投的原因。球會有遠大目光及壯大的渴望，我希望可以更上一層樓。」域基朗認為英超是世界上最難踢的聯賽，準備好在這裡展開新歷程。

上季以借用身份效力西維爾捧走歐霸盃的域基朗表示，在決定加盟熱刺前，跟皇家馬德里隊友加利夫巴利傾談了很多。事實上，巴利也幾近由皇馬回歸熱刺，兩人可望繼續做隊友，於左路齊上齊落。

迷摩第一人

可唔可以加拍一集 bale and something
我好有興趣知道今個轉會係點開始同拉鋸

歐聯冠軍都係输肥普，上季己經証明肥普己經out到無人有，今時今日都教唔到大會就知無人覺得佢掂

你幾時躝？

冇人要

都主？

Son今季回咗塘

摩迪好過大力

你肯走未

主：五 6 千買一個人太貴了
摩： 不如千幾一個 買幾個
主： 好！甩手咁易

宜家淨支出都係5千萬度

你老母都回左塘

未打起個態啫

新契仔，賓仔可以睡下先

Kitbag岩岩買完仲抵印埋字寄返黎都唔洗800蚊

裂股龍真係所有球迷既夢想，有一日你同你偶像一齊踢波，一齊加盟偶像既母會

“Bale has been an idol for me since that game against Inter,” he explained. “Since that game in the Champions League I started to follow him, to watch YouTube videos of him and I became a big fan. I bought his shirts, his books – everything about him. And now being able to be here with him, in the club that raised him… I showed him on the plane the tweets that I wrote to him, and the pictures that I have from him, and he enjoyed that! He told me that Tottenham is a top club – those were his words. He said that everything here is top. He praised the training ground, the players, everything. He didn’t say a single negative thing about the club and at that moment I thought ‘great!’

今季本來唔打算買波衫
但bale返黎實在太開心 金已課

埋單幾錢 同買左咩

寄到未先

派我

我覺得球員版仲衰過球迷版
好撚侷

下個post ：

碌鳩終於射精？

你講到好似d 泰版波衫咁 10幾年前貪平買過一件 以後都唔撚買

最慘我買咗件陳七球員版
着出街行一行就已經出晒汗
球迷版我反而冇覺得咁侷

巴今晚出唔出到?

今季太柒 買住一件主場bale先
成績好先再買

咁既年紀緊係回塘啦

官網訂都無咁快啦

Bale著9號，我地近排既9號好似無個成功

以為你一早買咗

鹿會都唔睇好熱狗

貓會

多數都出唔到㗎啦，起碼抖一個月，reguilon有機會嘅

雙翼齊飛就正

唔會咁快出 黎左1日到 唔好話戰術 隊友都未認得晒啦

唉，今晚又閪波

gazza其實都有表現嘅
後備龍算係咁

佢渣埋d垃圾牌
no bench
入到決賽仲有咩意見

佢個acc有成17萬following

牙禿有歐聯都唔踢
寧願回家都唔去曼聯

唔出bale，可以出LM

但唔出reguilon就要出.....

係咩 我之前係outlet超平價執左件大巴黎球員版
著落又薄又舒服 濕左又快乾
球迷版反而焗到仆街

飛龍係阿狗

反熱嘅圖謀絕不會得逞
反熱係搬石頭砸自己腳
絕不容許個別球會干預我熱內政

nts 係咪熱狗？

Yes, 不過我覺得印字有啲貴。
No.7 仲衰，連幾錢都唔會話俾你聽
通常我都係去官網買。

Wake me up before you go go. We’ve got Bale and we’ve got Sissokko!!!!

Lml個ig下底有人留言叫佢讓返個號碼比大師兄

係咪仲漏咗一個修咸頓嘅前球員？

次循環先出到

漏咗個修咸頓嘅前領隊

捉到隻迷普狗

[COYS - 少小離家老大回] 熱刺球迷吹水區 233

NTS都唔算貴，最緊要老細又黃又熱

普爸是唯一出路

滾喇 我反普

NTS 大家都係熱 上去又可以吹水

4259
抵你冇得踢

你假熱迷

七年之癢

原來係黃咁由佢啦

下個Po Oh bababaia oh bababa

Janssen
Soldado
Pav
Berbatov
Rasiak
Kanoute
L. Ferdinand

真係叫「成功」真係數得出

咁撚平

1
2 4 6 3
5 8
7 11 9
10

1-11 陣容

真係想出11？

科你究竟係去列斯跟比蛇搵食定去華倫架

第2

你係邊買

有無youth買 再慳多舊先

新post會加番

如果肥普可以用咁多錢

其實好似 50M。都未到一個 肥當價

[COYS - 消失的後備前鋒+kwp復仇記] 熱刺球迷吹水區233

🇩🇰 Pierre-Emile Højbjerg: £15M
🇮🇪 Matt Doherty: £14.7M
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Joe Hart: Free
🇪🇸 Sergio Reguilón: £27.5M
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Gareth Bale: Free
就60m啦

買左peter仔，睇你想計淨支出定點

寶寶（被遺忘）

rose, CCV ,科唔知買唔買到20m

今晚坐輸望輸

推

我要搶1001

做咩成日冇左個留言 好心條傻閪自律下啦成日入黎r水吹

post名好撚低質

sor lor

佢執貨執傻左

Sor lo

Push

蔡狗女多

一花世界第一

1個人推10個